雞扒妹會面神之手加藤鷹 評D奶「夠大了」

藝人雞排妹今趕回台灣與加藤鷹一起參加《抓GO樂》遊戲記者會，雞排妹說日本大雪，所以有此軟體很方便，加藤鷹則說不怕娃娃難夾，因他手指靈活沒問題。 雞排妹說在日北太冷就不會出門，加藤鷹則說喝酒後最愛去夾娃娃！享受夾到的樂趣跟成果。

而被問到在日本的情況，雞排妹說現在就是念語言學校，在兩個月才會再回台，情人節也是自己過，不過她透露有奇怪豔遇，「我跟我朋友在六本木附近街上走，結果有3個日本男人看起來就是喝過酒的，就過來問我要不要一起去喝一杯，我一直說不要，他們還是糾纏我，最後是賣沙威瑪的中東朋友幫我解圍，我也邀他們去警局他們才罷休」。

雞排妹跟加藤鷹也被媒體問到合作的可能，加藤鷹表示：「其實雞排妹在現在的領域上工作就很好了，不是每個人都適合去拍ＡＶ。」此時雞排妹心虛地說，最近瘦3公斤（44公斤，156公分），胸部這麼小（現在是30D）可以嗎？加藤鷹笑說，「完全沒問題，夠大了」。

兩人在現場也被問看到花蓮強震的心情，雞排妹說，昨天有被小驚嚇，加藤鷹說：「昨晚住在11樓真的很晃，一想到日本311大地震台灣人給予日本那麼多幫助與捐款，真的很感動，我跟雞排妹都應該為災區加油！」

好想舔佢對奶

佢對波縮左水

最正係個雞屎忽

夜晚有下場?

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯

親身感受神的權能

縮開你隻閪手啦加鷹老師！

幾時合作拍返套av

俾加藤生了一了個雞屎忽
係咁流雞汁
鳴呀

加藤鷹屌過咁多條女，對住雞排妹都無性趣啦

加藤鷹一把年紀都仲幾型

好似係

鷹哥出咁多精仲咁多頭髮

鄭家純同樂日

屌你老母

最尾張圖笑撚左

件衫好撚正

鷹哥個look 第一眼睇我以為福山雅治嚟

好撚型

我覺得有少少似袁文傑

大陸仔

好想睇加藤鷹撩到隻雞咯咯叫

公雞 ？

好白滑

鷹叔sick ball

正到

雞扒妹叫大波
梗係香港對住飛機場多

成個頭咁大先叫大波咩

好想奶佢d手指

lm

台灣最美的風景是雞排妹

中東朋友

夜晚一定有做愛

好想屌

做乜撚野愛?

拍拖/結婚扑野個啲先叫做愛
錢銀關係/應酬個啲叫性交咋
雞黎咋架你

有冇聽過性交轉運呀

Lin燈真係多小學豬

有特殊需要 ?

發表日期：2014/09/11

久前才嗆跟前男友溫晉禾「復合就下地獄」的雞排妹，上週竟被本刊直擊又睡進前男友家，待了21小時後，才穿著同一套小洋裝，然後腳開開地坐著前男友騎的機車離開；糾纏9個月、2度分合的「雞溫戀」正式往地獄蔓延。

上月底，雞排妹（鄭家純）才自爆跟揍過她的前男友溫晉禾二度分手，當時她為了強調不是炒作，還發毒誓「復合就下地獄」；沒想到話才講沒多久，二十一歲的她已經偷偷走上了地獄之路。

做男優做到咁幾堅

有無人知當年同佢齊名既朱古力波而家點

大師都話夠大
咪夠大囉

連登仔話細就細
咁都叫大?
加藤鷹肯定係青頭毒撚

me too

好想射精射滿佢全身每一寸肌膚

加藤鷹好型

我真係好想睇佢粒lin

雞排妹

唔會pink

好撚正

唔係有無性趣 係當你上過種種不同既女仔時 你已經唔會講有無性趣 而係變得理智地去思考呢個女仔點樣會令佢興奮 應該點樣同佢做會令佢舒服 力度速度各方面點配合可以令佢高潮 點了先會令佢淫水生生不息
唔係個啲一望到條女就想即刻哄佢上床搞野出汁就算 唔係呢種性幻想/性趣

臭G

係咪要好似律政司咁大先滿意?

驚你未射就精進人亡

盡

咩戲??????????

喺佢身上精盡人亡係每個男人嘅夢想

戰狼掛，係台灣討論區搵到嘅

3秒高潮

（。人。）

個樣 不如叫豬排妹啦

好撚正，有肉地，唔太肥，一定好好啪

照下鏡先

咁樣講一定係女人先會咁講
酸撚到

波波仲大波過佢

雞扒妹真係, 天生食呢行飯, 又肯露, 但做佢父母好大壓力. ..

正 但排牙係咪開始出事
食煙？

有咩可能唔打番場友誼賽

屌 睇雞扒妹一定要睇屎忽
偏偏咁多張相都冇

最尾黃子華咁既

屌！ 雞排妹好撚白 好想奶呀！ 如果我可以奶雞排妹全身 我願意賓周潰爛而死

幾時下海。

cls

鷹哥型左咁多

臭西

屌
雞排妹個格真係好撚好砌

人間性器

如果你條女係雞扒妹，每日生活點過？

放開個女仔

有冇d似雞排妹既av

有冇高手識整，將雞排妹key落去

雞排妹跟加藤鷹也被媒體問到合作的可能

連登狗口味一向與眾不同 李雞心呢啲冇波臭老雞就話正 雞排妹叫樣衰 真係好撚野

起碼唔係所謂日本標準既d先

邊本寫真

30d = 32c=34b
話佢大波嗰d 幾多係青頭

係呀，白色外套好有型，啲手指睇到都出水

雞扒妹